今日好似沙田馬季開鑼？？係咪馬照跑，舞照跳呀？

今日好似係沙田馬季開鑼喎
係咪馬照跑，舞照跳呀？

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

跑馬關我鬼事啊